<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>


    <array name="tarot_reading_positive">
        <item>いくら注いでも溢れてくる愛情で幸福感いっぱいです。愛情のはじまりであり、結婚や妊娠、出産や女性の幸福一般を意味することもあります。感性が豊かで、器が大きいのでどんな物事のどんな側面も受け入れてしまえるのです。</item>
        <item>若い男女がお互いに寄り添い、愛をささやきあっているようです。まだお互いをよく知らないので恋の予感が気持ちをときめかせます。安定感はいまいちですが、しかしこの先きっと幸福になれるという楽観的な気持ちです。</item>
        <item>無邪気で楽しい雰囲気が伝わってきます。ウキウキと心躍る時間を過ごすことができそう。考えすぎたり深刻な空気はなくて、ただ日常をすっかり忘れて、明るく軽やかに宴を楽しんでいるようです。集中力には欠けます。</item>
        <item>何不自由なく物質的に満たされている毎日ですが、今の生活に倦怠感を覚えているようです。刺激もスピードもないので退屈です。何もかもにうんざりして、飽き飽きしているので、マンネリや不満を感じることが多そうです。</item>
        <item>半分以上は失ってしまい落胆しています。期待していたことは、半分いや三分の一くらいしか叶わずがっかりしています。ある程度の遺産が相続できるようです、親の援助が期待できます。養子縁組は吉です。遺伝が関係しています。</item>
        <item>初恋や初体験をともにした相手の面影をぬぐうことができません。子供のころの出来事や思い出にとらわれているようです。過ぎ去った日のことが忘れられません。平和的で和気藹々としていますが発展的ではありません。</item>
        <item>空想が広がり、現実を正視することが難しくなります。夢ばかりが広がり正体がわかりません。大きな夢を追っているようです。望みが高すぎて足元が見えていません。妄想や空想が肥大してなにがなんだかわかりません。</item>
        <item>別れの潮時です。古いものを捨て去ることによって状況が好転します。断念したり、関係を終えたりすることを強いられそうです。仕事や受験などでは思うような結果が出せません。今いるところから撤退を余儀なくされそうです。</item>
        <item>愛情や物質について最高の満足を得ることができそうです。恵まれています。大きな利益が得られます。正位置で出た場合はウィッシュカードwishcardと呼ばれて、あなたが期待していることが叶う…という暗示になっています。</item>
        <item>家族のような温かい絆に包まれて幸福を実感できます。素晴らしい家庭生活、夫婦関係、うまくいく恋愛や人間関係になりそうです。良い職場、よい住居です。恵まれた人間関係ですから、家族の一員として幸福に満たされます。</item>
        <item>感情に振り回されないで、公平に判断を下すことができるし、責任感が感じられます。愛情豊かな親切な人物と縁がありそうです。影響力があり、頼りがいがあり、寛大です。厚い人情味があるので、判断には信頼がおけます。</item>
        <item>戦いを好まず、優美で、「愛する者を守りたい」というロマンティストのようです。優しく繊細な面が強いです。男性から愛の告白やプロポーズを受けることが期待できます。優しくロマンティックな出来事が近づいています。</item>
        <item>どこか女性的で無垢で子供のような幼い面があります。人を疑ったりしないし、ロマンチストで、甘えるのが好きです。純粋で素直な性格で、あなたに甘えたいという気持ちが強いです。「良い知らせ」という意味があります。</item>
        <item>幻想や夢想の世界に浸っていて、現実的に対処することをせず、ただ状況を静観しています。すべてのクィーンの中で最も良妻賢母型です。女性的な深い愛情に包まれて幸福感を得られます。女としての魅力が高まります。</item>
        <item>手応えが感じられます。損得勘定をして望んだ結果がえられそうです。何かとても貴重なもの、高価なもの、あなたにとって価値のある関係などが良い方向へ向かっていることを実感できるでしょう。相当な幸運が訪れます。</item>
        <item>レジャーとか気分転換となる楽しい時間が期待できそうです。遊びに興じていて、愉しむ気持ちが強いです。あくまで「軽い」楽しさですから、真剣さには欠けています。時間つぶしにぴったりの気軽な遊び、交友関係などのことです。</item>
        <item>向上を目指してこつこつと専門的な技能や腕前を磨くことに腐心しているようです。専門的な職務についているようです、あるいはそういう特殊な熟練を要求される立場にあります。連携しています、つねに努力を怠りません。</item>
        <item>お金や持ち物、異性、人間関係などに執着をしています。保身一辺倒になってしまって、現状を何としても変えたくないと意固地になっているので状況が変化しにくいです。安心のために現状に固執していて誰にも分け与えません。</item>
        <item>経済的に困窮状態にあるようです。物質・金銭だけではなく、人間関係や愛情やすべての面においてひどい不足が生じていて、恵まれていない状態にあると言えます。愛情がスカスカになっていて、まったく心が通いあいません。</item>
        <item>心からの思いやりや優しさを注がれる、もしくは自分が注いでいます。誰かから誰かに見返りを要求しない、愛情を注がれ温かい気持ちになります。相手に対して、心から思いやること、優しくすることが状況を好転させます。</item>
        <item>不満を内心感じながらも、物事の変化や成長を見守っているようです。物事・関係はゆっくり成長していきます。きつい仕事や仕事に対する不満という意味もあります。今は行動を起こさずじっと観察したほうがよい時期です。</item>
        <item>誠実で勤勉な、安心感を与える人柄です。一気に成功したい、上昇したいというのなら無理ですが、毎日コツコツと他人が見ている所でも見ていない所でも、自分なりの努力を続けることができます。職人の仕事という意味もあります。</item>
        <item>美しさや色気を武器にして、成功・金銭・愛情を手にいれることができます。美しい女性の武器をふんだんに利用します。実力者から愛されることで開運できます。女性としてもっと魅力的になれる時です。愛人の意味も。</item>
        <item>どんなことが起こっても家族のような温かい絆によってサポートされているので悪い結果にはならないでしょう。家族のような和やかで和気藹々とした雰囲気でほっと心が癒されそうです。血がつながっているという意味も。</item>
        <item>経済力があって、社会的な地位の高い男性から支援を受けて物事が安定します。経済的に成功することで状況が改善します。人間的な情の深さよりも、お金とか実際的な支援を好む傾向があります。社会的な地位が向上するときです。</item>
        <item>ゆっくりと着実に前進し続けることができて、安定しています。安定を志向していて、あまり目立つことを好みません。どちらかというと保守的で、堅実な考え方をします。刺激は無いけれども確実な選択肢になるでしょう。</item>
        <item>堅実であり、信頼のおける、真面目な人物・関係です。常に向上・拡大することを目標として、真面目に将来を考えて、コツコツ貯金するように働き続けています。勤勉になって、安定することを第一の目標に据えています。</item>
        <item>穏やかで保守的な良妻賢母型の女性が問題に関わっているようです。金銭感覚の発達した女性という意味もあります。精神的な励ましよりも、資金援助のような、現物支給による支援が期待できそうです。状況が安定します。</item>
        <item>男性的な理性によって力づくで勝利をおさめることができます。金や権力を利用して異性や立場を得ることができます。名士や富豪同志の結婚という意味もあります。異性のお見合いや、会社の合併、乗っ取り、裁判所のこと。</item>
        <item>かろうじてバランスを保てているようです。あやういところで平衡を保っている関係であり、内心は決められないことで緊張しています。恋愛というよりは友情に近い、さわやかな好意が強いようです。調和しているようです。</item>
        <item>三角関係によって心に傷を負い、涙を流しているようです。複数の異性が関係している恋愛関係で誰かが心を痛めている、涙をとめることができません。その心の痛みは半端ではなく、離散や別居につながる恐れも高いです。</item>
        <item>慌ただしく動いた後に小休止しているようです。忙しい時期であっても人間は一定時間休息をとらなければ、体調を崩して心身がまともに働きません。いったん問題をお預けにして、頭の中を空っぽにしてみるとよいでしょう。</item>
        <item>残酷で非道な手段によって勝利をおさめることができます。勝てますが殺伐とした気分になるでしょう。それを避けるためには、もっと相手に対して思いやりや愛情のこもった言葉を使う必要があります。狡猾に相手を出し抜きます。</item>
        <item>自分を見守ってくれる人と一緒に、新しい環境へ進むことができそうです。順調なスタートを切ることができます。穏やかに事が動き出すのを実感できるでしょう。擁護者や水先案内人、母親によって守られながら移動します。</item>
        <item>ずるがしこい行動によって利益を得ることができそうです。腹の中に一物あって、その策略は計画通りに進んで、目的を狡猾なやり方で達成することができます。成功したとしてもそのやり方は正しくないかもしれません。</item>
        <item>全く身動きがとれず、自由がきかず、拘束されている状態のようです。眠る時間もないほど仕事が忙しいのかもしれませんし、体調が悪くてずっと床に臥せているのかもしれません。何かの強迫観念に突き動かされているようです。</item>
        <item>深い悲しみに襲われて、ベッドから這い出ることもできません。激しい精神的な苦悩が次から次へと襲い掛かってくるようです。長く続く悲しみ、死ぬまで脳裏からぬぐえない、一生を変えるような苦しみに見舞われます。</item>
        <item>自分が望まない形、内心怖れているような形で関係が終了します。絶望や死を暗示します。しかし腐れ縁や本来望まない関係、苦痛で仕方がなかった状態に、完全に終止符が打たれることで、新しい展開を暗示しています。</item>
        <item>頭のよいクールな男性が関わっているようです。権力のある、立場の高い人物がその力を使う・指導者的な立場をとります。頭脳優先なので人間的な温かみや共感性には欠けるようです。ドライな態度が原因で誤解されます。</item>
        <item>険しい道のりになるでしょうが、怖れを知らず突進していくことで道が開けそうです。全力を出して突進します。突進してくる状況・人物に驚かされるかもしれません。じっと静観しているだけでは済まない事態になるでしょう。</item>
        <item>悪意や敵意があります。頭がよく警戒心が強く、用心深い性質です。かなりネガティブな感情が強いと読めますし、うまく付き合っていくには一筋縄の苦労では足りません。人を信用していませんし、いつでも攻撃に転じます。</item>
        <item>心を開くことができないので恋愛や人間関係が良い方向へ発展しにくいです。恋愛よりは仕事、異性に無関心なキャリアウーマンかもしれません。警戒心が強く、知的で、攻撃的な一面がある独身の女性が関わっています。</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
    </array>

    <array name="tarot_reading_reverse">
        <item>愛を注ぎ込みすぎてもはや何も残っていません。与えすぎ、求めすぎに注意しましょう。情に流されやすかったり、逆に過去に傷ついた経験から愛することに臆病になっていたりします。何でもそのまま受け入れてしまう面も。</item>
        <item>片思いなら両思いになるのは難しく、相思相愛だというのなら相手の気持ちが離れていく時です。人間関係が原因になって意見があわなくなって、付き合いが疎遠になっていくようです。次第に気持ちが遠のいていきます。</item>
        <item>快楽に耽ったり、遊び過ぎた後でその疲れやダメージが気になります。さぼり続けたツケを支払う時がきたようです。「妊娠」という意味もありますから、刹那的な関係に溺れて妊娠したりしないように注意する必要があります。</item>
        <item>これまでとは全く違った新しい展開や、新しい人間関係などがつくりやすい時です。停滞もしくは倦怠感を覚えていた日常に新しい局面が訪れます。それによってあなたは日常生活に新鮮な感覚を取り戻すことができます。</item>
        <item>少しづつ視界が明るくなっていきます。やや状況が改善しそうです。養子縁組は解消されます。カップルが別れる、夫婦が別居することになります。恋人と別れることで新しい展開を期待できます。独立には良い時期です。</item>
        <item>過去を振り切ることで未来に新しい可能性を見出すことができます。過去にこだわらないことで新しい成功に向けて歩き始めます。新しく物事をスタートさせる時です。未来に向かって進みます。生まれ変わるという意味もあります。</item>
        <item>空想や夢想から醒めてすっきりと現実的な思考ができるようになります。大きな目標も小さな一歩から歩き出していけます。五里霧中のようだった視界も晴れて客観視することが可能です。暗い幻想に取りつかれるという意味も。</item>
        <item>祝杯をあげたくなるような幸福な出来事が生じるようです。躍り上がりたくなるような良い出来事が目の前に現れるでしょう。それによってあなたは幸福感に包まれたり、復縁や再婚の望みが叶います。昇進できるでしょう。</item>
        <item>欲張りすぎ、詰め込み過ぎると後で自分が損をすることに。一時的な障害やトラブルに見舞われるかもしれません。損をしたり、不満を抱えたりすることもありますが、自分が欲張っていないかどうか？見直しが必要です。</item>
        <item>人間の愛情に飢えて疎外感を感じます。自分だけが集団から外れて、孤独であり、誰も信頼できないというような孤独に陥ります。家庭の中に居場所が見当たらず、暴力行為があったり、ワンマンな家長に支配されているのです。</item>
        <item>平気で悪いことをしたり、口先から嘘を並べたりします。感情的になり、公平な理性を働かせることが難しいでしょう。節操に欠けて、異性関係の悪い噂が絶えません。節操なく不正や悪事を行うので、注意が必要な時です。</item>
        <item>腹に一物あって、口先だけの詐欺師かもしれません。不純な理由から甘い言葉でたぶらかしたり、惑わされたりしないように注意が必要です。また恋愛関係にある二人であれば、相手が離れていくという暗示になっています。</item>
        <item>愛情に関して「悪い知らせ」という意味があります。未熟で幼いのが原因で失敗する可能性が高いです。甘えたいという気持ちが依存心の強さとなるので、何でも他人に丸投げしたり、刹那的な行動を繰り返すようになります。</item>
        <item>感情的だったり、ヒステリックな女性に振り回されて消耗するようです。気まぐれで自己中心的な言い分に辟易しそうです。不名誉な体験であったり、堕落的な方向へ傾くかもしれません。女性の悪い部分が目につきます。</item>
        <item>ゴールは近いので、ここで諦めるのは損失です。恋愛関係において、あと一歩で手応えが感じられるようです。完成間近です。価値のある物質・金銭・関係を手に入れるためには、あと少しの地点まで到達しているようです。</item>
        <item>無責任で刹那的な快楽に身を費やすようです。誘惑されても、軽く引き受けて後先を考えていません。軽薄で無責任で一時的な関係に終わりそうです。レジャーや会合などで明るさを強いられて無理に騒いでいるようです。</item>
        <item>無責任で刹那的な快楽に身を費やすようです。誘惑されても、軽く引き受けて後先を考えていません。軽薄で無責任で一時的な関係に終わりそうです。レジャーや会合などで明るさを強いられて無理に騒いでいるようです。</item>
        <item>強欲さから金銭や物質、人間関係に執着をして、さらにもっとよこせと欲している状態です。執着心を捨てることで状況に新しい変化を起こすことができます。保守的な気持ちが強いので現状の安定感を壊すことを怖れます。</item>
        <item>貧窮状態であることから混乱が生じて、先行きをまったく読むことができません。心理的な動揺や混乱であることもあります。相手の気持ちが理解できず、実際以上に精神的に動揺・混乱していて破たんをきたしているようです。</item>
        <item>出し惜しみするようです。自己中心的でケチに走ります。物質や金銭だけではなく、気持ちや優しさといった精神的な何かであっても、もったいないので出し惜しみをして、情をかけるなど無駄なことだ…と切り捨てます。</item>
        <item>仕事に関する不満や悩みがいよいよ現実化します。資金操りがうまくいかず、思ったよりも稼げない仕事であることが明白になるでしょう。変化が感じられず、退屈を持て余し、怠惰になり、転職ばかり考えるようになります。</item>
        <item>怠け心が仇になって努力ができず、成長できません。自分の力を過信しています。同じことの繰り返しが続き、内心うんざりしています。お金のためだけに我慢を続けているようです。惰性でやっている仕事・関係という意味。</item>
        <item>若さや女性の肉体を悪用して、みだらな関係に陥ります。不倫や愛人関係という意味もあります。金銭が目的で異性を誘惑しがちです。自己中心的になり、計算高さが際立ち、世間的に好ましくないことに足を踏み入れます。</item>
        <item>だらしがなく、何ともしまらない、ルーズな雰囲気になります。気が抜けているので、規律を守ったり、モチベーションを維持したりすることが難しくなりそうです。家族の間で喧嘩やトラブルが起こる可能性があります。</item>
        <item>独占欲の強さに悩まされそうです。強欲さや唯物主義によって、人間的な共感や思いやりは完全に後回しになってしまいます。年配の男性で金銭に執着心が強いようです。損得勘定が目立ち、メリットのない人間には冷たいです。</item>
        <item>マンネリに悩まされそうです。これといった不満や喧嘩はありませんが、毎日に新鮮さやスピード感がありません。現状を変えようというエネルギーも自分の中から枯渇してしまったようです。停滞を余儀なくされるでしょう。</item>
        <item>金銭や仕事に関して悪い知らせが届きそうです。怠け者になり、すぐにさぼることばかり考えるので向上しません。目標があってもそれに向けて努力や節制ができないのですぐに投げ出してしまいそうです。学問よりも商売。</item>
        <item>生活の中に動きや刺激がなく、退屈で、無駄遣いに走りそうです。穏やかというよりは、鈍いつまらない自立していない女性のようです。洗練されていないので野暮ったく、世間知らずで、話していてあまり面白くありません。</item>
        <item>激しい攻撃に遭って、思わぬ返り血を浴びて敗北します。企画が途中で挫折するかもしれません。暴力的で残忍な敗北にあい、挫折感しか残りません。論理的に考えようとしても無理があり、中途で挫折・敗北しそうです。</item>
        <item>迷ってしまって決めることができません。いけない恋愛に心が傾き、家庭や仕事とのバランスが取れなくなってしまっています。浮気や不倫に走る可能性があります。はしたないマナーで失敗しないように気をつけましょう。</item>
        <item>混乱して処理を誤るようです。損をする可能性もあります。複数の異性の関わる関係において、心が乱れて何がなんだかわからなくなって、「耐えられない」と感じるほどの激しい精神錯乱と心痛が襲ってきそうです。血の涙。</item>
        <item>ずっと停滞していた状態が変化して少しづつゆっくりと動き始めるようです。しっかりと準備をして用意周到に物事が再生されていくようです。「回復」というイメージもあります。再び慎重に動き出す時がやってきたのです。</item>
        <item>荒んだ環境やいじめ、人間関係のトラブルによって、屈辱感のある敗北を味わうことを余儀なくされるようです。パワーハラスメントや悪意のある人によって傷つけられるでしょう。あと埋葬とか葬儀という意味もあります。</item>
        <item>出発が遅れそうです。あなたの思うように物事が進まない時です。相手が逃亡してしまったり、行き先が分からなくなったりしそうです。物事の進展が遅くて、出発は延期される可能性もあります。先行きに不安を抱えています。</item>
        <item>何か役にたつアドバイスや援助を受けることが可能です。専門家に相談をすることで問題解決の一歩を踏み出せます。仲間に入れてもらって、仲間と協力しあうことで、前進することができます。矛盾が解消できそうです。</item>
        <item>忍耐が求められる苦しい状況です。目の前に障害がそびえたっていて、それを超えて進むことができません。足踏み状態ですが、状況は次第に悪化していきそうです。想定外のハプニングやトラブルに巻き込まれがちな時です。</item>
        <item>他者や環境を通じて、侮辱・噂話や誹謗中傷に悩まされて、傷ついたり、悲しんだり、うんざりしたりしがちな時です。疑いすぎて疑心暗鬼になっていたり、事実を悪くとらえすぎて、被害者意識にとらわれているようです。</item>
        <item>薄い希望の光が差し込んできます。絶望的だと思っていた状態・関係から少しづつ回復している・物事が改善していることを実感できる時です。ずっと続く好転・改善ではなく、一時的な改善・好転で終わる場合が多いです。</item>
        <item>同情心や人間的な優しさのまったく感じられない冷たさ・残酷さが問題に影響しています。冷たさや残酷さによって他人の恨みを買うのに注意するべきです。エゴイスティックで、他人が苦しむのを見ても何も感じません。</item>
        <item>先を急ぎ過ぎて一方的になったり、攻撃性が悪い形で目立つようになったり、目標に執着するあまり周囲が全く見えないようです。急な方向転換によって姿を急にくらましたり、それまで突進していたのに一時停止したりします。</item>
        <item>とげとげしく、周囲に対して攻撃的・好戦的です。誹謗中傷や噂話によって他の足を引っ張ること・感情を傷つけることをあえて好みます。幼児の残酷さと、大人の常識を同時に兼ね備えた人物のようです。厳しい知らせが届きます。</item>
        <item>批判的な言葉を口に出すことで人を傷つけます。ネガティブに相手を観察していたり、過去にいつまでも拘泥して根に持ったり、批判的になって相手を攻撃します。他人を平気で切り捨て傷つけるので周囲から好かれません。</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
    </array>

    <array name="loading_tarot_names">
        <item>Ace of Cups</item>
        <item>Two of Cups</item>
        <item>Three of Cups</item>
        <item>Four of Cups</item>
        <item>Five of Cups</item>
        <item>Six of Cups</item>
        <item>Seven of Cups</item>
        <item>Eight of Cups</item>
        <item>Nine of Cups</item>
        <item>Ten of Cups</item>
        <item>King of Cups</item>
        <item>Knight of Cups</item>
        <item>Page of Cups</item>
        <item>Queen of Cups</item>
        <item>Ace of Pentacles</item>
        <item>Two of Pentacles</item>
        <item>Three of Pentacles</item>
        <item>Four of Pentacles</item>
        <item>Five of Pentacles</item>
        <item>Six of Pentacles</item>
        <item>Seven of Pentacles</item>
        <item>Eight of Pentacles</item>
        <item>Nine of Pentacles</item>
        <item>Ten of Pentacles</item>
        <item>King of Pentacles</item>
        <item>Knight of Pentacles</item>
        <item>Page of Pentacles</item>
        <item>Queen of Pentacles</item>
        <item>Ace of Swords</item>
        <item>Two of Swords</item>
        <item>Three of Swords</item>
        <item>Four of Swords</item>
        <item>Five of Swords</item>
        <item>Six of Swords</item>
        <item>Seven of Swords</item>
        <item>Eight of Swords</item>
        <item>Nine of Swords</item>
        <item>Ten of Swords</item>
        <item>King of Swords</item>
        <item>Knight of Swords</item>
        <item>Page of Swords</item>
        <item>Queen of Swords</item>
        <item>The Fool</item>
        <item>The Magician</item>
        <item>The High Priestess</item>
        <item>The Empress</item>
        <item>The Emperor</item>
        <item>The Hierophant</item>
        <item>The Lovers</item>
        <item>The Chariot</item>
        <item>Strength</item>
        <item>The Hermit</item>
        <item>The Wheel of Fortune</item>
        <item>Justice</item>
        <item>The Hanged Man</item>
        <item>Death</item>
        <item>Temperance</item>
        <item>The Devil</item>
        <item>The Blasted Tower</item>
        <item>The Star</item>
        <item>The Moon</item>
        <item>The Sun</item>
        <item>Judgement</item>
        <item>The World</item>
        <item>Ace of Wands</item>
        <item>Two of Wands</item>
        <item>Three of Wands</item>
        <item>Four of Wands</item>
        <item>Five of Wands</item>
        <item>Six of Wands</item>
        <item>Seven of Wands</item>
        <item>Eight of Wands</item>
        <item>Nine of Wands</item>
        <item>Ten of Wands</item>
        <item>King of Wands</item>
        <item>Knight of Wands</item>
        <item>Page of Wands</item>
        <item>Queen of Wands</item>
    </array>

    <array name="loading_tarot_images">
        <item>@drawable/cu01</item>
        <item>@drawable/cu02</item>
        <item>@drawable/cu03</item>
        <item>@drawable/cu04</item>
        <item>@drawable/cu05</item>
        <item>@drawable/cu06</item>
        <item>@drawable/cu07</item>
        <item>@drawable/cu08</item>
        <item>@drawable/cu09</item>
        <item>@drawable/cu10</item>
        <item>@drawable/cuki</item>
        <item>@drawable/cukn</item>
        <item>@drawable/cupa</item>
        <item>@drawable/cuqu</item>
        <item>@drawable/pe01</item>
        <item>@drawable/pe02</item>
        <item>@drawable/pe03</item>
        <item>@drawable/pe04</item>
        <item>@drawable/pe05</item>
        <item>@drawable/pe06</item>
        <item>@drawable/pe07</item>
        <item>@drawable/pe08</item>
        <item>@drawable/pe09</item>
        <item>@drawable/pe10</item>
        <item>@drawable/peki</item>
        <item>@drawable/pekn</item>
        <item>@drawable/pepa</item>
        <item>@drawable/pequ</item>
        <item>@drawable/sw01</item>
        <item>@drawable/sw02</item>
        <item>@drawable/sw03</item>
        <item>@drawable/sw04</item>
        <item>@drawable/sw05</item>
        <item>@drawable/sw06</item>
        <item>@drawable/sw07</item>
        <item>@drawable/sw08</item>
        <item>@drawable/sw09</item>
        <item>@drawable/sw10</item>
        <item>@drawable/swki</item>
        <item>@drawable/swkn</item>
        <item>@drawable/swpa</item>
        <item>@drawable/swqu</item>
        <item>@drawable/ta00</item>
        <item>@drawable/ta01</item>
        <item>@drawable/ta02</item>
        <item>@drawable/ta03</item>
        <item>@drawable/ta04</item>
        <item>@drawable/ta05</item>
        <item>@drawable/ta06</item>
        <item>@drawable/ta07</item>
        <item>@drawable/ta08</item>
        <item>@drawable/ta09</item>
        <item>@drawable/ta10</item>
        <item>@drawable/ta11</item>
        <item>@drawable/ta12</item>
        <item>@drawable/ta13</item>
        <item>@drawable/ta14</item>
        <item>@drawable/ta15</item>
        <item>@drawable/ta16</item>
        <item>@drawable/ta17</item>
        <item>@drawable/ta18</item>
        <item>@drawable/ta19</item>
        <item>@drawable/ta20</item>
        <item>@drawable/ta21</item>
        <item>@drawable/wa01</item>
        <item>@drawable/wa02</item>
        <item>@drawable/wa03</item>
        <item>@drawable/wa04</item>
        <item>@drawable/wa05</item>
        <item>@drawable/wa06</item>
        <item>@drawable/wa07</item>
        <item>@drawable/wa08</item>
        <item>@drawable/wa09</item>
        <item>@drawable/wa10</item>
        <item>@drawable/waki</item>
        <item>@drawable/wakn</item>
        <item>@drawable/wapa</item>
        <item>@drawable/waqu</item>
    </array>
</resources>